gym 荃灣P記一問

有冇師兄用緊荃灣p記？覺得點？
利申諗緊join唔join
自己諗緊荃灣p記定MK Goji

p記平 但多人要排 睇時段
goji貴 冇咁多人 但收工時間都係多人join clasd

你咩時間做多

Goji之前join過1month trial ，設施都唔差，個pt offer 7680/24

P記就乜都唔清楚，但只係係我屋企樓下

一係就1000-1200
或者2100到尾

你個價goji算係咁
但你個個時段p記應該都唔多人，又平啲

荃灣p 記不了

仲有年半會席都唔會再去

一定後悔

Go24

咁P記都唔會好爆

點解阿？

早8至10呢個時間都可以 無咩人 做梗

係有呢d人 利申p sales

係，因為睇數睇得緊。

有鬼用咩
咁咪只會搞到個客壓力大
原本想續都驚你有咩問題

無辦法 競爭太大